想對付件老屎忽

是咁的，我就係港島做緊sales
有件老屎忽聲稱做左十幾年，但某d商品完全唔撚識賣，推灑比我做，我做左唔夠半年已經識賣啦，算
但最近佢成日將我賣過既單話自己做，同老闆領功
所以我想陰佢一獲，我知佢賣某d商品果陣，係有違商品說明條例，對某件商品作出不實既陳述
我想問係咪直接報海關，扮係客詳細咁講件事出黎，咁海關就會放蛇做野？另外有冇得匿名舉報？

有冇海關入黎解答下

佢5x
我2中
btw關咩事，我轉左幾份工，e件老屎忽真係世界級垃圾成件公公咁，老細唔番成件垃圾咁，有客都照樣訓教

咁又無，只係睇唔過眼，加忍左好耐 有d野係慢慢積出黎，同埋佢真係犯左法，我只係唔想有人受害姐

你啲資料齊嘅海關應該會做嘢嘅

所以我想問既野係海關有冇得好似icac咁匿名舉報
同埋商品說明條例，要去到咩情況先會令到個被告坐監

做佢啦，支持

唔知有冇得匿名
坐唔坐監我估要睇返案情, 藥房仔以兩代斤呃人可以坐廿日, 你同事賣啲咩點呃法就唔知
不過如果真係伏到佢, 到時就會上報, 就算唔使坐你老世都會考慮炒佢魷啦